香港有冇咩地方係值得一去

最近好唔開心
想搵啲地方去行下hea下睇下風景咁
有冇巴絲可以推介下

自己一個搭船去離島

有女 邊到都係最好既地方

那有女 你老母

屯門
青山醫院就openday